用呢張圖去反駁燒廢老相

洗返佢地版

「突發」新神獸出現，神鳥鳳凰

唔洗反駁 冇人反對 反對嘅都唔係人

洗撚駁

燒得好